今日天氣咁凍 會凍死幾多個連登仔🤒

真係好撚凍😷🤧😖

叫啲暖化撚出黎就無咁凍